新口號 中國香港警察

定係叫支那人好？
仲可以嗌：香港唔歡迎你

要從心理令佢地覺得比香港人排斥繼而崩潰

公安

推

唔好講支那，一般人會諗起日本侵華

都好

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 23:09）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

直接叫中國公安啦

佢地認

恐怖份子！

橫掂佢地都應 推到同公安同薪

下次集會或遊行，可唔可以一齊向黑警大嗌：同志們，這邊這邊！

中國香港 好難聽

重要 說三次

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

唔配叫"警察"

中國蝗家香港警察

借貼一問，如果有警察係廣東落嚟識講廣東話，母語應該算普通話定廣東話？用普通話定廣東話罵佢哋比較激嬲佢哋？

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

香港公安
返大陸

香港公安
返大陸

直接叫公安啦
警察邊啱佢地身份

香港公安會更好

都可以
任君選擇